係豪華戲院見到班mk妹

見到佢地同條仔係果度睇9點半都睇得咁開心先發覺佢地比班ig女神雞純

簡簡單單睇場廉價戲，冇名牌衫褲；反而班女為左寄錢返鄉下起屋走去做PTGF

呢個社會真係變晒

岩啊